訓左無睇，熱狗青城清算清成點？

我地熱血公民勢必全力清算反骨仔 ！
不過首先要大家課金，擊殺才有效果！

姐係零死傷？

清算完就可以建國

課金不足，效果不夠！
請大家繼續課金支持我地！

我到狗仔隊就快夠錢開班

各位熱血手足係咪好期待呢？！

得一個係頂都叫成版都係，真係邪教黎

要唔要數下你地有幾多個post

而家連開po既自由都要管？

我又唔係叫人入嚟屌人老母 同淨係留名推po

同埋我有啲po係比人推返上嚟
又唔係一次過成版咁開 咁都唔得？

得罪熱狗，呼吸都係死罪

其實咁算唔算係皇天擊殺？

我仲未斷氣

屌你老母

又比人擊殺多一次

清算只係熱普城高層將支持者對組織嘅期望，轉化成對外仇恨嘅手段。假若有日清算真係完結，支持者就會重新聚焦番去組織嘅內在，要求高層做番一啲抵抗中國嘅實事。但大家都知道，呢樣嘢並唔可能發生，所以熱普城嘅清算行動喺下次大選前都唔會終止。

叻喇返去食屎啦

玻璃心

已經Unfollow左你個page

畀城邦派搞兩搞就成個怨婦咁日日開post屌熱普城

跟你抗爭真係死得

搞兩搞？
咁陳雲都係俾青政搞兩搞姐，就成日怨婦咁日日開post屌青政清算清黨，跟佢抗爭真係死得

佢地日日吹雞屌人就係搞兩搞，我地開post問下句就係怨婦